除咗卧底，各位手足要小心便衣

如果各位細心留意，係各大主要道路，天橋都有便衣狗。
佢地完全係平民look,有D 大肚腩，有D 瘦到柴咁
但佢地嘅共通點係，佢地多數停留係某固定地點或範圍，有D 甚至有耳機戴住，多數係一個小組，如果你發現一個，好有機會附近都有佢嘅組員
佢地多數唔會表露身份，唔會主動拉你
因為佢地明顯係零裝備，同平民一樣，暴露身份係相當危險
估計佢地負責提供情報，當發現勇武派仲會派人跟蹤
各位手足要好小心，我唔知可以點反跟蹤
大家可以討論下有咩對策

推